有冇人睇av 先識澳門呢個地方

平時唔熟 睇av 先知

線上賭場

究竟美女裸聊中心係咪真係有美女?

無知唔洗大聲話比人知

點撚解唔識澳門就係無知？乜撚野垃圾黎咁撚把炮一定要人識？

講得出呢句證明你真係好無知

究竟年紀要有幾大先會唔識澳門

勁

你邊位？你有咩資格話我無知？

笑咗
不過認真嘅話真係好無知